# Repositori GitOps

dalam repository ini berisi 3 folder :

## canary
folder ini berisi skrip untuk membuat webservice dengan versi canary.

## stable
folder ini berisi skrip untuk membuat webservice versi stable

## deploy
di dalam folder ini terdapat file konfigurasi untuk k8s

## Best regard
Ilham Adi Setiawan
